中招個黑警根本有心播毒俾其他黑警

講真如果我係個黑警知道自己發燒都一定會去個party，無可能D報應自己一個受架嗎，所以來緊黑警之間傳播一定會陸續有來。根本個個中左招都一定會番去播毒俾其他伙記。